香港學養蜜蜂

請教各位，邊度可以學?

台灣。

香港呢?

台灣

香港呢？

香港有養蜂
元朗嗰邊，有個阿伯賣蜜糖

痴撚線

仼嗌架喔

想學有冇人join?